十二港人換侵帝連任，肯唔肯？

要香港人兒子定要香港人爸爸?

唔肯 還我12手足

侵唔會放棄12人，如果唔係香港人本來就唔會要侵

小學雞先會揀

肯你老味

抄我post

你打劫我重要同我討價還價

ok
侵贏先可以對付支共

仆街地講句 會肯

肯，sorry 十二手足

你老母+你條撚樣換12港人啦
屌你老母

😅

你條問題同「食飯換痾屎，制唔制？」有乜分別。侵連任先係最有機會救十二人。支那登上場，果十二個就死梗。

冇邏輯關係。

屌你老母 垃圾post

樓主老母換十二港人

一定無人反對

絕對唔肯